# README #

TODOアプリです。通常のTODOと違うのは、消化したタスクが、数日おきにまた表示されるということです。
学習曲線に基づき、再表示される日付が自動で設定されるので、資格試験などの勉強に使えます。

# Emoji Prefix #
このプロジェクトはEmojiPrefixを採用しています コミットメッセージの前に絵文字をつけることで コミットの内容がわかりやすいようにしています
✨新機能 👍機能の改善 ♻️リファクタリング 🐛不具合修正 🚀記念すべきことなど